你讀咩中學？

如題
有咩睇法

明愛馬嬲基金國際學校

咦 咁啱既

應該係家庭背景造成